中國話印度 block 中國 app 違反 WTO 規則

"India's measure selectively and discriminatorily aims at certain Chinese apps on ambiguous and far-fetched grounds, runs against fair and transparent procedure requirements, abuses national security exceptions and (is suspected of) violating WTO rules," Ji Rong, spokesman at the Chinese embassy in New Delhi, said in a statement.

搬起石頭砸自己的腳嘅印度話點講？

基本法賦予中国app響印度上架既權利，印度咁樣係違反基本法

印度: block 中國 app是印度的内政不容干涉

咁支那block Google,Facebook,YouTube...又有冇違反WTO規則?

中國違反印度国安法...

外國勢力

可能美國就想佢告得入